{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/STAND-ALONE/GM0022082386285/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Mixed Panel Sweatpants - Melange Grey"
    },
    "text": "STAND ALONEブランドの女性用Mixed Panel Sweatpantsです。 こちらはECRU INTERNATIONALで製造されており、商品番号はFW22 / QQ2921SA22です。 このスウェットパンツは、複数のパネルがミックスされたデザインが特徴です。 裾と側面には不揃いのデザインと 2 つのポケットがあります。 左太もも部分と右膝後ろにはプリンティングがあり、右後ろの腰部分には「S」ワッペンディテールがあります。 こちらの商品は表地1には綿100%を、表地2には綿100%を使用しています。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤の使用および長時間浸けておかないように注意し、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせて使用してください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥の代わりに自然乾燥を推奨し、摩擦によるほつれや毛羽立ちの発生に注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスウェットパンツはどのブランドの商品ですか？",
            "answer": "このスウェットパンツはSTAND ALONEブランドの商品です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このスウェットパンツはECRU INTERNATIONALで製造されました。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このスウェットパンツは複数のパネルがミックスされたデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "スウェットパンツにはどのようなポケットがありますか？",
            "answer": "スウェットパンツには裾と側面に不揃いのデザインと2つのポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツにはどのようなプリンティングがありますか？",
            "answer": "このスウェットパンツには左太もも部分と右膝後ろにプリンティングがあります。"
        },
        {
            "question": "スウェットパンツにはどのようなワッペンディテールがありますか？",
            "answer": "スウェットパンツには右後ろの腰部分に「S」ワッペンディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このスウェットパンツは表地1には綿100%、表地2には綿100%を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このスウェットパンツは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時には生地が損傷する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯時には漂白剤の使用や長時間の浸漬を避け、ドライクリーニングの際にはボタンやアクセサリーにアルミホイルを使用してください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットパンツは色移りや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "このスウェットパンツは水や汗によって色移り、変色、脱色する可能性があるので、早めに洗濯することを推奨します。"
        },
        {
            "question": "乾燥方法はありますか？",
            "answer": "乾燥時には機械乾燥ではなく自然乾燥を推奨し、摩擦によるほつれや毛羽立ちに注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 539
    }
}